香港會唔會變成敘利亞？

但敘利亞係起碼打內戰喎，香港又似乎未夠呢個level

好嬲

俾人單方面強暴，試參考土耳其軍事政變失敗之後

唔會
因為

變成敍利亞我點返工呀

哩隻都似

已經打緊仗

只要一日唔放棄，一日都仲有希望

港燦又潺又弱雞又冇胆，見血都驚，有乜資格學敍利亞？

係就快

仲要核爆都第一時間淘防護衣去返工
點打仗